帶老豆老母去高雄玩.....有咩地方好推介？

等台灣解封之後
亦都希望發大財收皮

帶老豆老母去高雄三天兩夜

有咩地方好推介？

老實講，無

無

高雄火車站後站，各有各玩

無乜

估到ching取向

去台灣竟然去高雄 屌 咩撚都無

趕得切嘅話，去參觀 罷韓

市中心行行人食食算啦, 坐船去下旗津又一日

高雄真係悶L到hihi, 仲聽到有朋友移民台灣話去住高雄....
俾我揀新北或桃園...

我老豆老母反而鍾意睇特色景點
所以高雄應該有嘅

高雄市答你, 無乜特別

愛情摩天輪

一生人一定要玩一次

屌

收咗皮

旗津 小罔山

墾丁包車睇景

高雄去墾丁
車程好似好遠

呢兩個必去

我覺得台中正D

大家都同你講無，你就死都話有，咁上黎問把撚咩

旗津 西子灣

高雄真係冇嘢玩

移民公司

去墾丁住幾日度假村啦
早幾年去有間度假村有巴士來往景點
中間搵日自己包車遊都得

咁我轉決定台中

台中要渣車
d 地方隔好遠

高達出名冇野玩冇野睇, 全部台灣fd都叫我唔好去高達

台中啲交通好麻煩，除非你全程的士

你睇太多GUNDAM啦

自己揸車/請個司機 is ok

旗津
月世界
鍾意食海鮮可以去蚵仔寮
幾乾淨幾好行

係咪專登玩野 高雄出名無野玩 淨係去踩下單車

我貪高雄平
少人又安靜

可以包車 遇過D司機全部都好好人 又識介紹去食好野

悶到喊

搵日去台南啦

有得諗

咁樣真係台中好過高雄好多

高雄都係去下旗津，西子灣，駁二，行下夜市嗰d, 同老豆老母去嘅話睇下佢地鐘唔鐘意去龍虎塔嗰d, 又或者去台南市玩一日，搭台鐵區間車都係一個鐘度就到，台南市都幾多舊野睇同幾多野食，安平嗰邊都可以行半日，不過如果閒日去有d景點唔開或者好早收，都好靜下

搭船去小琉球

我都係而且啲嘢食我覺得啱我口味

我公司同事打算買高雄樓退休, 佢話發展緊wor
利申:未去過,唔知

高雄買樓係唔錯
樓價仲平過台中
設施又無台南個啲咁舊
仲有捷運 雖然廢廢地

咁住同去玩幾日又唔同，長住高雄想玩咪揸返台南又得，搭去台北又得

台南d島仔或台東

台中一係渣車一係包車，因為景點距離好遠下

台中食嘢好價錢普通唔會太平又唔會太貴咁，又有景點行下，清景，高美嗰啲，仲可以帶老人家去浸下溫泉咁

順帶一提台中市公車十公里內係唔洗錢，可以嘅可以搭多啲